有無人分左手之後 對所有異性都提唔起興趣

覺得佢地全部都唔夠前度好

就算條件好好 都總係覺得唔想進一步

Wtsapp唔想覆 潛意識覺得所有人都係狗公

覺得所有人都好煩 唔想識任何人 唔想有社交

準備孤獨終老

其實唔係佢地唔夠好 只係個心仲係個ex到

我係覺得條條仔都鳩樣。
追到上手就唔會識珍惜。
講承諾講到食生菜咁，唔駛負責任。
突然間唔鐘意就拍拍屁忽消失。
真係唔想再晒時間響d咁既人身上。

時間問題掛

利申：A0

姐係對同性先有興趣？

Agger
好驚

Agree
所以我唔追娘娘
廢事真係追到 冷落左佢
到時見到佢唔開心就唔好
家陣至少令佢唔開心 鬧人嘅唔係我
對我黎講哄番娘娘開心就夠
會唔會好無大志？

樓主十成係D港女臭西 唔珍惜又變本加厲愈黎愈西

咁講得你EX都係對你好好 條件唔差 頂唔順你D自私港女先分手

孤獨終老都係抵撚死

哦

咁可以點

點解唔堅決啲比幸福佢

same
分手兩個幾月仲因爲佢喊緊

因為表面嘅我好霸氣 但實際我好自卑
我只係希望自己能夠成為果個形象
但骨子裡嘅我只係弱受 文青